衝緊果d唔係義士，唔係死士

係國民衛隊!!!!

要贏輿論先要正名

果到唔係叫立法會大樓
係扶植暴政基地！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

依家國民衛隊幫香港人撥亂反正

你屌得落手？屌下自己為香港有咩貢獻先啦!

岩
依家有和理非同鍵戰加持

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

push